如果一開始個個出黎投票踢走建制狗，就唔會有今日既局面

只要夠議席牽制傀儡政府，遊行都唔需要，對吧?

會有d票箱唔見咗
會有d議員比人DQ
會有d市民被投票
盡力啦唯有屌